[激多圖] [減壓] 齊 來 瘋 狂 微 笑

當唐姨宣布要結婚了。。。

當唐姨又煲新聞。。。

當得知洪仔仔另結新歡後。。。

當小美夢見朝偉。。。

當小美精盡人亡時。。。

當小美看見朝偉。。。

當小美被辱罵閪女人。。。

當你見到天上星星。。。

ok⋯⋯

psycho mei

Strong Post Leave Name

真係痴線.....

當你見到天上星星個張,禁都諗到

我條大J可填滿你個臭閪

癲夠未⋯⋯

係咪傻㗎

當你見到天上宇宙
可有想起美
可有記得當年第一臉
曾為美更比星星笑得多

Thanks for g chi

我都覺。。。被人送緊去小欖。。。

格劍？

未。。。拎左白卡。。。嘻

係。。。